В build/ расположена production-сборка проекта (с минификацией). Содержимое выложить в корень тестового сервера


1. Шрифт взят с интернета по названию из макета, но визуально немного отличается
2. Адаптивная версия – при ширине экрана менее 1250px
3. Комментарии пользователей из макета – на странице первого фильма «Однажды... в Голливуде»
4. В списках новинок и каналов есть дубликаты (для наглядности слайдера)
5. Если высота окна браузера слишком маленькая, прокрутка на странице с телеканалами будет обычная, на всю страницу
6. Незначительные различия на разных страницах макета привела к одному виду (например, название фильма)
